宋康昊呢個韓國演員真係痴撚線

生死諜變
JSA安全地帶
復仇
殺人回憶
親切的金子
韓流怪嚇
密陽
逆權大狀
逆權司機
上流寄生獸

全部係佢

佢真係痴撚線，基本上有佢嘅戲我都會睇，品質保證

亞洲黎講
香港周潤發
印度劉華
呢D都唔夠佢咁堅
套套都勁野,痴撚線

麻藥王？

未見過佢出現響韓綜, 甚至好少有韓綜會提起佢
係咪神一樣既人物

但最出名果套oldboy 冇佢份

茅躉王？

呀屌,仲有饑渴誘罪

殺人回憶屌打

叫我？

呢套麻麻，唔夠佢其地嗰啲好睇

發哥都冇演技

發哥早年有段時間都部部堅野
係近年廢哂